★如果Apple執左，暫時邊間公司可以取代佢地位？

當年

Atari----->任天堂

Nokia---->Apple

Apple---->?

暫時無

咁又有邊個可以取代到游b?

sony

Apple 已經江郎才盡，玩完（ios多bug ,hardware冇創意）

Sony x 2

游c

Xiao mi😡

992

你話佢班人2019-2020，仲可以出乜？

加RAM?加大size?CPU超頻？會有人買咩？

LENOVO

游b 睇到你咁講實好失望

this

Tesla啦梗係

反而我覺得呢幾年照道理係apple再大躍進既時機先係

對992投下信心嘅一票

好想知iphone9 佢點出

7吋巨Mon 8G RAM A13X 一億象素十鏡頭

佢有鬼人才，個個咪類似香港apple shop班mk呃人工

會唔會俾支那公司砌低

超小型無人機可變smartphone隨身袋，有冇可能？

App store 呢個咁大既平台
得play store有機會姐